寫下字咁，不喜勿插

其實時不時都會寫下字，今次分享一下
可能唔係話好靚
但都希望你地鐘意啦

I love this

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

其實呢啲點整

幫我寫OK?

Ipad都整到

想寫咩

你係寫落電話 定寫落紙再convert

iPad